諗諗下梁振英真係最大贏家

制裁無佢份 我諗佢依家應該偷笑緊
平時就追擊下蘋果
得閑出來鳩嗡 係無成本嘅情況底下逼到匯豐簽黨安法 搞到一頸血

佢係掛名國家領導人
制裁係遲早嘅事